與醫護同行 全港大罷工公投

醫護罷工計劃正式出爐！非醫護人員既你，又支唔支持全港大罷工，與醫護同行？

首先，你要download左個App先投到票！
香港地投票 ~ 下載連結：iOS / Android

你支唔支持全港大罷工，以支援香港醫護？
A: 支持
B: 不支持
C: 沒意見
D: 不確定

投票傳送門：

24小時投票結果會正式去信各大工會

參考Post
大家支唔支持醫護大罷工？

(突發)醫管局工會罷工計劃正式出爐，促請醫管局回應訴求

此投票App與google form/tg polling最大不同之處：

4大特點

1）投票資料多重加密及數據存放於外國 身分保密
2）只限香港境內進入投票 謝絕五毛
3）多項措施盡力確保一人一票 提高投票公信力
4）毋須輸入個人資料 下載app後可在不同議題投票 方便易用

投票時需暫停使用VPN

希望大家幫手去facebook WhatsApp分享，每人分享俾5個人

自己香港自己救

都就死 仲返乜野工

Facebook page:

IG:

自推十連

2

3

4

5

6

7

8

9

好多人唔係甘諗⋯⋯